Имаме N последователно наредени платформи с различна товароносимост Ti. Виктор иска да пренесе максимален товар от платформа P до платформа Q (P+2<Q), като при необходимост може да прескочи една платформа. Виктор е силен, но кльощав и теглото му не се взема впредвид. 
Съставете програма, която помага на Виктор да изчисли какво е максималното тегло, което може да пренесе  от платформа P до платформа Q в поредица от К-проби. При всеки опит товароносимостта на P и Q не се отчита (считаме ги за добре укрепени само за текущата проба).

## Вход:

- На първия ред на входа се въвежда N.
- На втория ред на входа се въвеждат N на брой числа, показващи товароносимостта на платформите 
- На третия ред се въвежда число К
- Следват К-реда с числата P и Q 

## Изход:
- Изведете К-реда, на всеки от който е намереното решение за всяка проба.

## Ограничения:
- 3 <= N <= 10 000
- 1 <= K <= 10 000
- 1 <= Ti <= 1000, Ti са цели числа
- 1 <= P+2 <Q <= 10 000 000

## Примери

### Вход:

```
10
20 30 10 7 50 26 105 21 8 16
3
2 7 
4 8 
1 6
```

### Изход: 

```
10
50
10
```

*Пояснение: При първата заявка може да премине през платформи 10 7 50 26, прескача 7 и максималното тегло, което може да пренесе е 10. При втората проба от 50 26 105 прескача 26, при третата – от  30 10 7 50  пак прескача 7.*
